Save HK藍絲：熱血公民鄭錦滿唔戴口罩開街站，我未影佢相

一有狗嚟即刻帶返口罩

正宗恐懼撚

熱民走得好前
好彩我細細個已經支持佢

大佬呀 你唔怕死 我怕呀

熱狗平時撐到藍屍咁行，宜家做左condom

呢啲咪Be water

再次證明中立=藍屍

滿仔已經好窮㗎啦
再罰5000 真係頂唔順

點解佢第一時間唔係諗起藍絲而係黃絲?
係咪代表熱狗頭號敵人係黃絲?

狗咬狗

睇唔明
有無人知點解差佬嚟到ge時候
檢控唔到鄭錦滿?
佢戴返口罩?

@傷子情歌

因為FDNOL口罩

都無圖 話佢裸跑都得啦

搞錯左

香港人真係自己搞死自己

係咁乖既話上年遊行真係好膠

驚咪自己戴囉

係要迫人戴

藍屍戴FDNOL
國安熱線

今時今日仲唔戴口罩
藍絲廢老唔戴又俾你屌
食屎啦熱狗

佢d 抗命就係唔帶口罩or 丟左圖書館d 書
講出黎都唔笑既自己
李偲嫣都話絕食過呀

“有個男人熟口熟面”
冇人識佢

你肯回應我未

成口聲大大叫人唔好戴咪又向現實dup低個狗頭

點解藍絲死都要係街度認自己中立
依家認自己係藍絲好失禮人咩

熱狗有本事嘅話就應該搞anti lock down運動

屌

狗咬狗

圖書館賤憎

係威就一直唔好戴口罩啦

而家香港無論邊個政治立場 都唔會反對防疫 點搞

俾連登仔屌得多
又真係敢唔戴口罩

佢哋好得意, 唔係叫人唔好帶
係鬧人“鳩戴”口罩

至於點樣帶先正確呢, 唔講

可能今日射撚滿就係佢哋“正確”嘅示範

起碼嗰班撚樣都應該幫我哋做爛頭卒先

熱狗變成販民遺孤 唔知渠王見到會唔會激到吐血

代答：點解要幫港豬呀，最清高就係熱狗，你地唔值！

熱狗：尻做不了

唔係啊,熱狗PAGE都好多人LIKE
叫到幾十人出黎都可以搞架,比D決心先得

我支持熱狗公民抗命,屌9"所有"黃C係恐懼撚,係港共幫凶
但佢地要出黎先可以引導群眾,正所謂香港第一大反對黨

個人衞生要做好，但配合政府防疫嗰班死全家都唔過份

下巴罩同一戴一露好安全

我見到呢啲都會行開

點解要話自己係中立
藍屍好失禮你咩

咁你食野咪又係除罩

驚西咩

成日話人曱甴既save hk成員中立?

藍絲唔值得幫，除非你哋你五毛

搞清楚熱狗係主力勸人唔戴，有事就自己戴到實一實

好撚好笑
同fd食飯除晒罩就唔驚
行街見到條友帶得唔好就驚到仆街
咩心態

屌

去美心擺和頭酒囉

香港人真係有病食野個個除罩就冇所謂

街上面見人唔戴就驚死

條傻仔仲去攞佢張傳單？

無懼撚不如開幾場武肺派對,親身證明武肺係騙局is a flu

Boa唔夠口罩用pm
我有孵

佢地好惡架
話要你幫佢畀罰款先會唔戴
抗爭喎 原來抗爭會因為罰款而卻步做順民

唔戴口罩變相比人禁埋足加埋又點計，憑咩要人食曬你班防疫順民大多數嘅蘇州屎，強制口罩同罰款禁足兩舊屎，係你班法西斯有份格硬逼人食一舊架，仲咁撚大聲

抗爭喎
罰款好撚驚
我唔抗爭喇

我睇左啲咩？

狗咬狗？

屌你老母見到狗即刻戴返罩都叫人唔好屈服極權

又話公民抗命嘅要罰款不了？

支持，佩服熱狗， 大家一定要學佢哋唔好鳩戴口罩。

今次就支持藍絲啦
熱狗死全家

中立
藍屍狗怕死到

狗咬狗咪食下花生囉，或者兩邊潑下火

自己友

黃屍無腦原來係真今次真係黃藍黑警we connect

圖書館戰爭當日共產黨差啲就倒台啦
你唔識嘢

屌 垃圾到 自己又帶口罩

竟然連黃絲都同藍絲，政府同一陣線嘅時候，你叫我孤軍作戰，咪姐係叫我去自殺，面對咁壓倒性嘅大勢，我就真係唔敢有抗爭意志啦

藍黃connect咪幾好
唔爭在推埋宵禁啦，上年推唔到今年一定得
淋病政府終於贏返民意返黎

吓？你哋唔係第一日就視黃絲係敵人？
原來你哋要企係大多數人中間先肯抗爭
算吧啦

多謝熱狗每日提供笑料佢地d on9 真係唔係扮出黎

即係熱狗係一堆冇抗爭意志見高拜見低踩嘅牆頭草？

熱狗真係好柒

話唔定佢屈黃
人地都上得save hk

熱狗真係柒到

係有兩個人(熱狗自己講 未fc)
一個黃絲屌再有一個藍絲加入

收皮啦牆頭草

中國十四億藍絲添呀，係咪等於上年到而家冇野發生過呀？

唔同派別我有支持嘅嘢同唔支持嘅嘢，係咁多，唔好以為所有人都似你咁單一，揀死一個派別然後就無條件支持佢所有嘢去代理自己思想，我自認為黃絲係敵人嘅敵人，而我唔算黃絲，係咁多

你眼中嘅局勢係中港定中港+外?

係

牙泰又戴罩國師又笑鳩人戴，即係點

你咪當我係lor,但我無話過我代表熱血公民，or熱血公民代表我，我係我自己 我唔會搵人代理自己思想

咁即係牆頭草 投機主義
你嗰番說話同之前中間超人講既野一模一樣

公道啲

都係打卡個時除一除姐

你覺得你嘅陣營完美無缺所有嘢都啱咁我無計

咁你咁識批判 以你角度熱狗有咩缺點
唔好話俾我聽冇

唔帶口罩 真係足以體現公民抗命嘅精髓

黃絲勇武抗爭 扔汽油彈 獅鳥裝甲狗 都唔及虫泰唔帶口罩係條街以身犯險

好彩佢識即刻走人 唔係俾人拉咗就唔係抗命了 係傻閪黃絲絲

一向就無腦反主流，係咪都反咗先，近期就反瘟疫政治叫得大聲，但係就無咩行動

香港人唔配擁有熱狗！

傷子情歌呢條on9咁多人都識佢

最大問題係連完整論述都冇
次次開post點都要加黃絲藍絲落去
日日係到屌票
點sell到人

熱狗: 根本係你哋港豬! 你哋跟唔上! 明嘅就自然會明! 同一班港豬講咁撚多都嘥氣

熱狗嘅本質同共產黨冇分別
公係我贏字你輸

自己唔戴口罩打個卡就打飛機打到上火星
有狗埋到來就縮返入老母個西, 加句be water真係完美到極點

有區議員舉報屋村裏面聚賭佢就話係協助極權政府執法

熱血公民都係奉公守法, 明白嘅

射十幾萬落海都試過啦
區區五千濕濕碎

又話抗極權，差佬埋到黎咪又戴返口罩
廢柴

公民抗命呀！

中咩立丫，大是大非只有黑同白!!!

熱狗呢d冚家剷不嬲係共匪b隊黎啦